关于油价上涨的猛料

FGW:油价都调了?ZSY:调完了,大哥.FGW:有什么反映?ZSY:意见很大,骂娘的挺多,比国外贵太多了….FGW:不是让你们找枪手造舆论吗?ZSY:找了,强调成本构成不同没有可比性,中国特色什么的,不过越描越黑,现在他们有点顶不住了,不敢说话了.FGW:能不能说点新鲜的?我听了都烦.以后不要找什么草包专家,咱不差钱,还是让那几个刀枪不入的上吧.ZSY:可他们名声太差了吧….连”自行车比汽车污染更严重”这类话也说得出口….FGW:靠,他都不怕,你担心什么?ZSY:是,大哥.我觉得根本就多余解释,就涨了,你能怎么着吧?!FGW:头脑简单!不讲政治!跟你们说了多少次了?对了,销售稳定吗?ZSY:大哥,销售这几天一直在下滑…..FGW(暴怒):怎么会这样?!都是精算过的,汽车保有量低时低油价,打开口子让这帮孙子使劲买,三年功夫该买的都买了,一家两三辆都有了,套牢 以后咱就一路涨上去.这么大市场销售怎么会下滑?ZSY:内外差价太大了,外面的油品好,价格也比我们低2块多.最近成品油走私很火,以前贩毒倒腾军火的也改行做成品油了…..FGW:妈的,敢挡咱们的财路?把他们都给我做了!FGW:底下兄弟们怎么样?ZSY:兄弟们日子过得很滋润,不过情绪不太稳定..FGW:为什么?!ZSY:兄弟都觉得探油炼油太辛苦了,也没必要,买船运油就行了……FGW:嘘---,小声,别让FBI听到,他们也涨价就麻烦了…..这事低调操作就行了,闷声发大财.ZSY:除了走私,还有一个原因,就是好多小白领觉得油太贵,开始”戒驾”了…FGW:找几个抢手,多推推节油概念,多推推日本车….不信他们真能戒.ZSY:这帮孙子也不是真想戒,主要是吃不住劲了.房价学费那么高……FGW:别说了,***,这帮孙子是逼我下重手啊….ZSY:大哥,你的意思是?FGW:这帮孙子够狠,先是把烟戒了让我损失一笔,现在又要”戒驾”?!看来,得把十年后的手段提前用上了,咱们看谁更狠?下月我找人听证一下水 价….草,让他们戒!